從前有個女仔姓許名配，有一日我叫佢比野我

之後，佢就許配比我喇。。。。。

ｕ＆％︿＃％︿％＆ｕ＊＠！＠＃＄％︿＊＊（ｉ％︿＄！＠～！＃！＠

10/10

on9

而你個名就係大雄

野比大雄

3萬蚊過夜，3萬蚊過夜呀

閱

睇到最後拉返上去睇user name

條野比大雄好on9

熊大俾野比大雄

留名等睇「床上妹妹奶大。。。」